<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>org.kde.kbackup.desktop</id>
  <metadata_license>FSFAP</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>KBackup</name>
  <name xml:lang="ast">KBackup</name>
  <name xml:lang="ca">KBackup</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">KBackup</name>
  <name xml:lang="cs">KBackup</name>
  <name xml:lang="de">KBackup</name>
  <name xml:lang="en-GB">KBackup</name>
  <name xml:lang="es">KBackup</name>
  <name xml:lang="fr">KBackup</name>
  <name xml:lang="gl">KBackup</name>
  <name xml:lang="ia">KBackup</name>
  <name xml:lang="it">KBackup</name>
  <name xml:lang="nl">KBackup</name>
  <name xml:lang="nn">KBackup</name>
  <name xml:lang="pl">KBackup</name>
  <name xml:lang="pt">KBackup</name>
  <name xml:lang="sk">KBackup</name>
  <name xml:lang="sv">Kbackup</name>
  <name xml:lang="uk">KBackup</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKBackupxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">KBackup</name>
  <summary>KBackup is an application that lets you back up any folders or files in a tar archive to a local folder, e.g. a locally mounted device like a ZIP drive, USB stick, etc. or a remote URL</summary>
  <summary xml:lang="ca">El KBackup és una aplicació que permet fer còpies de seguretat de carpetes o fitxers a un arxiu TAR en una carpeta local, p. ex. un dispositiu muntat localment, com una unitat ZIP, una memòria USB, etc. o un URL remot</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">El KBackup és una aplicació que permet fer còpies de seguretat de carpetes o fitxers a un arxiu TAR en una carpeta local, p. ex. un dispositiu muntat localment, com una unitat ZIP, una memòria USB, etc. o un URL remot</summary>
  <summary xml:lang="de">KBackup ist ein Programm, um beliebige Ordner oder Dateien in ein Tar-Archiv in einen lokalen Ordner wie zum Beispiel ein ZIP-Laufwerk, ein USB-Stick oder auf einem Fremdrechner zu sichern.</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">KBackup is an application that lets you back up any folders or files in a tar archive to a local folder, e.g. a locally mounted device like a ZIP drive, USB stick, etc. or a remote URL</summary>
  <summary xml:lang="es">KBackup es una aplicación que le permite hacer copias de seguridad de cualquier carpeta o archivo en un archivo comprimido tar en una carpeta local, por ejemplo, en cualquier dispositivo montado localmente como una memoria USB, una unidad ZIP, etc; o un URL remoto</summary>
  <summary xml:lang="fr">KBackup est une application qui vous permet de sauvegarder des dossiers ou des fichiers au sein d'une archive tar dans un dossier local, par exemple un périphérique comme une clé USB, un lecteur ZIP ou une URL distante</summary>
  <summary xml:lang="gl">KBackup é un aplicativo que lle permite facer unha copia de seguranza de calquera cartafol ou ficheiro nun arquivo tar e gardala nun cartafol local, como por exemplo un dispositivo ZIP ou unha memoria USB, ou nun URL remoto</summary>
  <summary xml:lang="it">KBackup è un'applicazione per creare copie di sicurezza di cartelle e file in un archivio tar salvato in una cartella locale, ad es. un dispositivo montato localmente come un disco ZIP, una memoria USB, ecc, o in un URL remoto</summary>
  <summary xml:lang="nl">KBackup is een toepassing die u een reservekopie laat maken van elke map of elk bestand in een tar-archief naar een lokale map, bijv. een lokaal aangekoppeld apparaat zoals een ZIP-apparaat, USB-stick, etc. of een URL op afstand</summary>
  <summary xml:lang="pl">KBackup jest aplikacją, która umożliwia łatwe utworzenie kopii zapasowych dowolnego katalogu lub plików a archiwum tar do lokalnego katalogu, np. lokalnie podpiętego urządzenia, takiego jak napęd ZIP, pendrive, itp. lub zdalnego adresu URL</summary>
  <summary xml:lang="pt">O KBackup é uma aplicação que lhe permite salvaguardar quaisquer pastas ou ficheiros num pacote TAR para uma pasta local, p.ex. um dispositivo montado localmente como um disco ZIP, disco USB, etc. ou um URL remoto</summary>
  <summary xml:lang="sv">Kbackup är ett program som låter dig säkerhetskopiera vilka kataloger eller filer till ett tar-arkiv i en lokal katalog, t.ex. en lokalt monterad enhet som en ZIP-enhet, USB-sticka, etc. eller till en fjärrwebbadress.</summary>
  <summary xml:lang="uk">KBackup — програма, за допомогою якої ви можете створювати резервні копії будь-яких тек або файлів у форматі архіву tar до локальної теки, тобто локально змонтованого пристрою, наприклад диска ZIP, флеш-накопичувача USB тощо, або за віддаленою адресою</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxKBackup is an application that lets you back up any folders or files in a tar archive to a local folder, e.g. a locally mounted device like a ZIP drive, USB stick, etc. or a remote URLxx</summary>
  <description>
    <p>
      KBackup is an application which lets you back up your data in a simple, user friendly way
    </p>
    <p xml:lang="ca">El KBackup és una aplicació que permet fer còpies de seguretat de les dades d'una manera senzilla i amigable</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El KBackup és una aplicació que permet fer còpies de seguretat de les dades d'una manera senzilla i amigable</p>
    <p xml:lang="de">KBackup ist ein Programm welches Datensicherung in einer benutzerfreundlichen Weise ermöglicht</p>
    <p xml:lang="en-GB">KBackup is an application which lets you back up your data in a simple, user friendly way</p>
    <p xml:lang="es">KBackup es una aplicación que le permite hacer copias de seguridad de sus datos de una manera sencilla y fácil de usar</p>
    <p xml:lang="fr">KBackup est une application qui vous permet de sauvegarder vos données de manière simple et intuitive</p>
    <p xml:lang="gl">KBackup é un aplicativo que lle permite facer unha copia de seguranza dos seus datos dunha maneira sinxela e fácil.</p>
    <p xml:lang="it">KBackup è un'applicazione che permette di salvare i tuoi dai in modo semplice e intuitivo</p>
    <p xml:lang="nl">KBackup is een toepassing die u een reservekopie laat maken van uw gegevens op een eenvoudige, gebruikersvriendelijke manier</p>
    <p xml:lang="pl">KBackup jest aplikacją, która umożliwia łatwe utworzenie kopii zapasowych w prosty i przyjazny sposób</p>
    <p xml:lang="pt">O KBackup é uma aplicação que lhe permite salvaguardar os seus dados de forma simples e amigável</p>
    <p xml:lang="sv">Kbackup är ett program som låter dig säkerhetskopiera data på ett enkelt, användarvänligt sätt</p>
    <p xml:lang="uk">KBackup — програма, за допомогою якої ви зможете створювати резервні копії своїх даних у простий і зручний спосіб</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKBackup is an application which lets you back up your data in a simple, user friendly wayxx</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="ca">Característiques:</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Característiques:</p>
    <p xml:lang="cs">Vlastnosti:</p>
    <p xml:lang="de">Funktionen:</p>
    <p xml:lang="en-GB">Features:</p>
    <p xml:lang="es">Características:</p>
    <p xml:lang="fr">Fonctionnalités :</p>
    <p xml:lang="gl">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="ia">Characteristicas:</p>
    <p xml:lang="it">Caratteristiche:</p>
    <p xml:lang="nl">Mogelijkheden:</p>
    <p xml:lang="nn">Funksjonar:</p>
    <p xml:lang="pl">Możliwości:</p>
    <p xml:lang="pt">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="sk">Funkcie:</p>
    <p xml:lang="sv">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="uk">Можливості:</p>
    <p xml:lang="x-test">xxFeatures:xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">功能：</p>
    <ul>
      <li>Using profile files with definitions for Folders and files to be included or excluded from the backup</li>
      <li xml:lang="ca">Usa fitxers de perfils amb definicions per a les carpetes i fitxers a incloure o excloure de la còpia de seguretat</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Usa fitxers de perfils amb definicions per a les carpetes i fitxers a incloure o excloure de la còpia de seguretat</li>
      <li xml:lang="de">Verwendet Profildateien mit Definition der Dateien und Ordner, die in der Sicherung ein- oder ausgeschlossen werden</li>
      <li xml:lang="en-GB">Using profile files with definitions for Folders and files to be included or excluded from the backup</li>
      <li xml:lang="es">Use perfiles con definiciones para las carpetas y archivos a ser incluidos o excluidos de la copia de seguridad</li>
      <li xml:lang="fr">Utilisation de fichiers de profils contenant les définitions des fichiers et dossiers à inclure ou à exclure de la sauvegarde</li>
      <li xml:lang="gl">Uso de ficheiros de perfil que definen cartafoles e ficheiros que incluír ou excluír da copia de seguranza.</li>
      <li xml:lang="it">Utilizzo di file di profilo con le definizioni di cartelle e file da includere o escludere nella copia di sicurezza</li>
      <li xml:lang="nl">Met profielbestanden met definities voor mee te nemen mappen en bestanden of uitgesloten van de reservekopie</li>
      <li xml:lang="pl">Używanie plików profili z podanymi katalogami i plikami do wykonania lub wykluczenia z kopii zapasowej</li>
      <li xml:lang="pt">Uso de ficheiros de perfis com definições das pastas e ficheiros a incluir ou excluir na cópia de segurança</li>
      <li xml:lang="sv">Använder profilfiler med definitioner av kataloger och filer som ska  inkluderas i eller exkluderas från säkerhetskopieringen</li>
      <li xml:lang="uk">Використання файлів профілів із визначеннями тек і файлів, які буде включено і виключено із переліку резервного копіювання</li>
      <li xml:lang="x-test">xxUsing profile files with definitions for Folders and files to be included or excluded from the backupxx</li>
      <li>The backup target can be either a locally mounted device like a ZIP drive, USB stick, etc. or any remote URL</li>
      <li xml:lang="ca">La destinació de la còpia de seguretat pot ser un dispositiu muntat localment, com una unitat ZIP, una memòria USB, etc. o qualsevol URL remot</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">La destinació de la còpia de seguretat pot ser un dispositiu muntat localment, com una unitat ZIP, una memòria USB, etc. o qualsevol URL remot</li>
      <li xml:lang="de">Die Sicherung kann auf ein lokal eingehängtes Gerät wie ein ZIP-Laufwerk, einen USB-Stick oder auf eine Adresse (URL) auf einem Fremdrechner gespeichert werden.</li>
      <li xml:lang="en-GB">The backup target can be either a locally mounted device like a ZIP drive, USB stick, etc. or any remote URL</li>
      <li xml:lang="es">El objetivo de la copia de seguridad puede ser un dispositivo montado localmente como una memoria USB, una unidad ZIP, etc; o cualquier URL remota</li>
      <li xml:lang="fr">La destination de l'archive peut être n'importe quel dossier monté en local : lecteur ZIP, clé USB ou URL distante</li>
      <li xml:lang="gl">O destino da copia de seguranza pode ser ou un dispositivo montado de maneira local, como un dispositivo ZIP ou unha memoria USB, ou un URL remoto.</li>
      <li xml:lang="it">La posizione di destinazione della copia può essere un dispositivo montato localmente come un disco ZIP, una memoria USB, ecc, o un qualsiasi URL remoto</li>
      <li xml:lang="nl">De doel van de reservekopie kan naar een lokaal aangekoppeld apparaat, zoals een ZIP-apparaat, USB-stick, etc. of een URL op afstand</li>
      <li xml:lang="pl">Miejscem docelowym kopii zapasowej może być np. lokalnie podpięte urządzenie, takie jak napęd ZIP, pendrive, itp. lub zdalny adres URL</li>
      <li xml:lang="pt">O destino da cópia de segurança poderá ser um dispositivo montado localmente, como um disco ZIP, disco USB, etc. ou qualquer URL remoto</li>
      <li xml:lang="sv">Målet för säkerhetskopieringen kan antingen vara en lokalt monterad enhet som en ZIP-enhet, USB-sticka, etc. eller en fjärrwebbadress</li>
      <li xml:lang="uk">Резервні копії можуть зберігатися на локально змонтованому пристрої, зокрема диску ZIP, флеш-накопичувачі USB тощо, або за будь-якою віддаленою адресою</li>
      <li xml:lang="x-test">xxThe backup target can be either a locally mounted device like a ZIP drive, USB stick, etc. or any remote URLxx</li>
      <li>Running automated backups without using a graphical user interface</li>
      <li xml:lang="ca">Executa còpies de seguretat automatitzades sense usar cap interfície gràfica d'usuari</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Executa còpies de seguretat automatitzades sense usar cap interfície gràfica d'usuari</li>
      <li xml:lang="de">Ausführung automatischer ohne eine grafische Benutzeroberfläche</li>
      <li xml:lang="en-GB">Running automated backups without using a graphical user interface</li>
      <li xml:lang="es">Ejecución automática de copias de seguridad sin usar una interfaz gráfica de usuario</li>
      <li xml:lang="fr">Lancement de sauvegardes automatisées sans passer par l'interface graphique utilisateur</li>
      <li xml:lang="gl">Execución de copias de seguranza automatizadas sen usar unha interface gráfica de usuario.</li>
      <li xml:lang="it">Esecuzione automatica del backup senza l'utilizzo dell'interfaccia grafica</li>
      <li xml:lang="nl">Geautomatiseerde reservekopieën zonder een grafisch gebruikersinterface</li>
      <li xml:lang="nn">Køyra automatiserte reservekopiar utan bruk av grafisk brukargrensesnitt</li>
      <li xml:lang="pl">Wykonywanie zautomatyzowanych kopii zapasowych bez używania graficznego interfejsu użytkownika</li>
      <li xml:lang="pt">Execução de cópias de segurança automatizadas sem usar uma interface gráfica</li>
      <li xml:lang="sv">Kör automatiserade säkerhetskopieringar utan att använda ett grafiskt användargränssnitt</li>
      <li xml:lang="uk">Виконання автоматизованого створення резервних копій без використання графічного інтерфейсу користувача</li>
      <li xml:lang="x-test">xxRunning automated backups without using a graphical user interfacexx</li>
    </ul>
  </description>
  <launchable type="desktop-id">org.kde.backup.desktop</launchable>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=kbackup</url>
  <url type="help">http://docs.kde.org/?application=kbackup</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://cdn.kde.org/screenshots/kbackup/mainwindow.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>kbackup</binary>
  </provides>
</component>
